Pour le Japon, l’établissement central note des améliorations pour les exportations et une certaine résistance de la consommation des ménages, malgré la hausse de la taxe sur la consommation (TVA) de 5 % à 8 % le 1er avril.